我有個方法可以令gme上1000

1合10咪得

10合1

柒左唔好推 thanks

Yes thx

10.00